火辣辣行山 19歲青年疑中暑昏迷送院

熱爆36°C，市民戶外活動慎防中暑。上午11時半，一名19歲男子，偕女友人在上水行山，至粉嶺公路雞公嶺營盤上村附近疑疑中暑不適。消防員接報到場，用冰袋敷在事主的腋下，再用擔架床將他抬落山，然後送院。

山都未上就暈能左

渣ga

戇鳩仔,唔死都冇用

女友人都未暈

抵撚死 咁既天氣上山

劉馬車！？

邊位巴打

我試過差d 中暑
個感覺好恐怖 呢世都唔想再試
好易死人

垃撚圾廢青

廢青

帶電解水最有效

好似呢d mk拎starbucks就等坐直升機

full gear全身勁貴裝備點知得個樣

@Home 打J最安全

欣宜？

屌你勁撚似

下

真心似

Alfred Hui=後庭

姐係真係欣宜黎 ?
佢咁肥仲著到咁行山唔驚中暑

乜唔係欣宜

想自殺咪出聲囉

上面咁都有笑點

真 對眼咩都望唔到 淨係白茫茫一片 個頭好暈 想行去附近張櫈坐都唔得

屌你真心定乜

張圖好耐啦 後庭同欣宜

啱喎，肥婆行山？我都唔係好相信自己眼睛

乜依家興35，36度又多毒霧先行山?

擺撚明兵黎

未上電差唔多啦

琴日廢老中暑,今日到廢老

做乜咁撚嘢

做乜撚嘢

抵撚死

行山一定要飲夠水 同埋前一晚訓足 唔係好易瀨野 上年8月行八仙嶺都差d中招 唯有半行半抖 好彩都冇事行晒

8月行八仙嶺 ching幾搏

咁撚熱，帶多水又出多d汗，帶少水又唔夠飲，
不如返屋企扑野冇咁嬲啦

申利：行開山

溝女行山最易出事，4公升水加食物一定男方負責，仲有Ｄ仆街港女帶曬長短鏡，再加上唔想係條女面前失威，條命極危！

d後生咁唔捱得

有d極低難道既路既 不過琴日有人連城門水塘都出事

仆街平路黎，咁撚廢就返屋企開冷氣訓啦

昨天行麥徑由西貢行去彩虹，2公升水唔夠，平時1公升已ok , 好多廢老面色好危

後生呈強，用廢老行法不停休息，城門差不多全樹蔭一定沒事

酷熱天氣警告下，本港發生最少十宗行山意外。六人下午一時許到粉嶺龍山行山，在流水響水塘附近時，其中三人不適，報警求助，飛行服務隊直升機到場，將兩人送往東區醫院治理。另外，西貢蚺蛇尖下午有四名行山人士懷疑中暑不適，由直升機送院。一名老翁在馬鞍山行山期間，感到胸口痛，亦由直升機送院。沙頭角谷埔、荃灣城門水塘及衛奕信徑，下午共有四名行山人士中暑，報警求助。

又少少後悔又no regret即係點

本身近40，見年輕人行山裝束好pro , 但昨天見有港女迷彩長衫包到實，但料簿，見成塊面好紅，無知一問，咁著有問題嗎？

啲死MK行菠蘿山都要call直升機落山啦屌

D女係咪都著leggings+跑步衫 應該幾舒服先係

廢能到

秋官二世

去到飛鵝山觀賞亭，見好多年輕人揸車載女友上山，有幾個好高汁，吊帶熱褲，但好多是靚車，唉

著迷彩行山已經on9
長衫長褲 防蚊防直接曝曬都正常

夏天永遠長褲加短袖衫

索哂汗既legging

我估可能琴晚通頂睇完波同攪埋野訓得2-3估鐘又要死頂封行山先會攪成咁 老老實實正常20歲後生仔點會未行到上山就中暑

大把白面書生 追個巴士都面青

on9仔有樣睇

渣GA

昨今兩日熱成咁 空氣又差
留係商場/屋企避下暑喇
或者去瀑布坐下消下暑都唔錯

去葵涌廣場睇女好過

睇新聞見訓底條靚仔好撚白淨，直頭無點係戶外証明